有冇人去買衫買褲係唔會試

好驚入去fitting room 俾人笑

同女人去買就最煩 一定要拎幾個碼係到試試試

佢地唔會記得自己咩碼架咩

唔鍾意試衫,鞋都係,
覺得好麻煩,
反而啲男仔frd會叫我試咗先買.
有次喺日本買咗條褲先發現唔啱著拉唔到拉鏈,
結果次次著都要襯件長衫冚住

買褲會試 買衫唔會

試完唔買

太瘦又高
有時L闊得濟
有時M短得濟
唔試唔得